英皇家事懶人包 日本以前都係咁

作者：黃鵹

英皇家事懶人包：
兩公婆比狗仔隊、宮內太監、宮外自發自閹太監搞、炒花生。
其中一個重要人物叫做 Edward Young，由低做起（HR red flag），做到事頭婆私人秘書， Theresa May 求其委任嘅，事頭婆大女舊年已經講到明要炒佢。
再次收窄佐治五代目祖訓，長子的孫冇封號，減少皇室人口，唔係一時三刻決定，但啲太監將呢個政策武器化。
兩公婆走難去加拿大，太監即 cut 公帑保安，令兩公婆受更大騷擾。
家人種族 gossip 係真，唔係重點，兩公婆想強調嘅事係太監。

日本以前都係咁。

英國太監總管份CV望一眼都知有唔妥，似係會虐待兩公婆。失敗FX佬，轉做銀行PR，再轉入政界PR，跟住搞傳媒 M&A... 嘅PR，然後入白金漢宮做小薯仔。